[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5604)

我

女人達藍c 拉比奧特。。咁閪點買得落祖

歐聯兩場上盤點睇

收到風 烏克蘭果面形勢好惡劣要靠主場幫國家增加士氣

祖記邊個入波講明出唔番球場

祖落飛

琴晚輸幾多

你買咩

入定錢

-1k..尋日既話 輸赫根大波

未諗到 買完就訓..

想知4串幾先最抵買？

快講

望下佢後備 其實都係得arthur同dybala既分別

買晒贏個4關

唔抵買

放過佢啦

布魯日有咩人 點解落咁勁

3串4先抵？

引客

我就烏克蘭搭俄佬

早幾日試過幾條都最後一關輸半

單頭最抵

啲女都好正

買馬先過關

Skip祖記算啦 戴巴拿後備 派路食撚屎

有冇seed先

4場單頭啦 串乜鬼
中撚硬你已經買左4X1啦

智甲入未

覺得可以直屌布魯日客勝

應該關無左馬琴事
無佢成隊就on99不停鳩軌

日職專家撈埋鬼佬嘢

驚和波 +1算

祖記落到平半未呀

智甲主隊唔入比客隊入，求半場有波

NEVER

和波格咪搞啦

其實件馬琴好撚獨
主隊無伊朗美斯先大件事

冇左迪蘇巴同佢先廢, 件馬琴廢到on9咁

跌緊水 唔會平半了

入左蛆

廢到on9...?
就係有佢鳩扭吸走晒d人， 迪蘇巴一個又咩兩件，伊朗仔先成日輕鬆tap in

入波無人報

On9

祖雲達B

VAR

波鋪個個輸死晒？ 人都唔多個

炸

炸
笑死

取消關注智假

半大已死

荷乙入未

笑

輸死曬

你老母 智甲衣家興掃球呀
球球第一球都var唔計

祖9.5s

買上盤就炸 買下盤又唔撚見炸

11111111111111111C

你老母輸死左

祖入未？

祖記入未？

封幾次盤都無撚用

作客咁閪 入波冇咁快

祖記有冇link?

重播都無得睇

智甲炸左 半大已死

你買左

係

2ccc

半細半和全細下盤

洗唔洗刷咁快

今場有信心 點會輸米傻

智甲半大24

角大神器辛仔-8

智甲求一粒

智甲係咁㗎
佢封盤唔係因為有咩特別野
係莊家怕死
因為都幾鬼

又同G蛇同路

荷乙又撚

辛尼特今場起碼10個角球

炸嘜撚

冰角呀

其實唔係因為作客先認真踢架咩 有作客入球

冰住先

你on9架
分組賽作客入球

辛尼特俄超細足咁多場咁制
開波前9.5s仲有1.88...

係囉係囉

係嫁，你又知嘅
肯定個個出黎攻

同路喎老友

百事有可樂 作客有入球

未必 可能等和波之後互射12碼

布魯日半大針

數定錢 算

靜到。。。

買哂兩場 00 入球s

蛆記禁屌唔入 針

下盤week

有人報下角都好吖 好靜

冇角點報

無角點報

000000000

卡拉入未

智假開個半大先啦

有張黃牌 照報

兩場都係2c

角球開9。5s 痴撚線
垃圾狙一刷角又係癲既
點買

無人買點報

祖差d

祖3C

祖狗開始刷

會唔會又玩完

主差啲

智假客空門4碼唔中龍

我上咗祖9.5s 開始練心

祖近磅

冰角到完場

荷乙買親都靜

智甲入球先 屌

客差啲

果個9號, 唔死都無撚用, 幾百年時間對住個龍, 射出界

開2.5果d 9成半0全3

烏雞咁快兩黃

半大點睇

通常狗會知錯，會賭賭下
半場角水變左5.5，叫可以博下

仲開4.5 就等比人炒

大波24

球證差啲

智假大波絕望

差d訓著

尼美根唔入就俾人入喇

智甲上盤正氣反底日

唔好燈走，想中

場場都0-0 今日似細波日

一球都無 屌

基亞連尼傷出

0000000000000 賭撚咩

祖狗單邊刷C

[16]梳士貝利 0-1 布里斯托流浪[12]

球迷差啲

Goal!

已經4 半場可能6-8隻 cls

唉屌你老母中撚哂伏

今晚下盤日？

基艾沙幾刷得

乜撚野波全部00

屌你老母 智甲俾人禁屌番轉頭 次次半一都係咁

辛尼特真係唔對路

入波啦，好悶呀

智甲半細先收
全細叫糊

唔入都刷下C啦 唔刷都打下交啦

今晚傾好全細?

英甲同我即刻半全大 立刻馬上現在

有意甲好難賭角細, 森多／國米 好似好d

垃圾狙，a米，羅馬都係痴撚佬

不過我最中意買上場場爆角果d

吊 仲唔撚入 食屎啦

冇大巴拿 有冇傷咁耐

0-0 就咪撚踢啦智甲, 主隊仲話第一, 仲衰過踢街場

-8c辛尼特

祖記 半大唔到 輸埋佢

下半場2球
上盤收全格
正氣反底日

但我買左半大, 針

羊巴要咩

就出等多等

睇黎今晚難賭

唔通辛尼特9.5s真係派錢？

好

荷乙nac咩事
係咁假封角 有冇巴知咩事

細波日cls

等埋羊巴心水就瞓

吊 蛆快入啦

賭00 入球細

兩個歐聯上盤唔入點補飛呀

我要睇大波波啊 唔要睇兩粒波啊

睇嚟要瞓到3點先有嘢睇

易過祖9.5s

甘堡1-0

終於有球叫下...

半大只需.....

祖9.5s開波之前1.85
辛1.88
cls

冰角

祖一見基艾沙拎波就好似有角咁

琴日係咪有手足話12 23 34……咁2串1買和，長買一個星期有80%回報

咪信條傻閪講

無計過，有無數學巴打

祖入得未

視記都唔知踢乜狗
悶到仆街

荷乙入波

前幾季費倫天拿都係靠基艾沙刷角

呢兩日好似係work 不過長遠唔知

邊隊視記？

快撚啲換戴巴拿啦屌

食角

兩場加埋得一球 痴撚線

哩幾日波西到

視雲達斯

冰撚夠未呀荷狗

基輔龍咁都撲到

全部加埋1球 世界級

如果work都幾勁，可以話必中1.8倍
放100k落去，一個月就變600k

基輔龍勁到

祖9.5s提前投降先

單邊角唔怕既

有

m

我了

lm

齊贏

196cm竟然高波差 落地快

等埋你心水買埋訓算 今晚兇險

射笠佢啦

仲以為辛狗主場好勁
唔識入波既

笑左出聲

買親都冇波入

呢隊祖有Dybala先有遠射

屌

原來是你

因為你係master G

咩聲？羊叫聲？

哈

冰角呀 夠架啦

兩場各睇10分鐘效力勁過安眠藥

psv1-0?

Yes

上盤識入未

冰角冰半場

333333

冰到完埸

好眼訓

悶到

辛尼特玩撚完

買埋車狗算

4c了辛

支持

冇一場半大

唉，3場0 0串埋就可以炒老細

下半3C夠架la

西維爾

辛尼5C

辛 冰角呀

陳優越學咩人買高水半大 笑撚4

祖雲好撚廢後面果幾條友波都唔識交

辛尼特d 咩波黎 下下斬上去比隻廢老高佬 做二傳又無人後上

辛而家9.5個賠同祖一樣
但係10.5b稍為高水啲 代表啲咩

派路第一場明明又快又快睇
最近幾場又變返廢老波

邊度睇

智甲上盤禁屌不進 陣間無啦啦又會比對家入

意甲班霸

呢場又細啦 唔使叫

唔想賭了

英甲都半大 上面d波搞咩春

上個po有人話智甲買細 = 送錢

智甲主goal未

艾寧頓2.5b

之前場場大又話 買大=送錢

侯城 車路 巴塞 大

智甲客

老閪都唔買主

佢之前開左個爐 得100條友到

上車瞓先，再見羊巴齊贏

link?

唔撚識入波

古里高聯屌你老母！

西維爾比波波池祝福咗
車係咪100%了

祖1-0

祖！

祖秒膏

祖1

我祖

女人達 goooaall

疽下盤gel 得未

下半秒入

角細準備

撚半大

智假主隊入一粒我就滿足

智甲主入未

應該似藍十字咁壓屌不入反被堤格雷斯直掃2粒

垃撚圾荷乙屌

半一盤贏就半格輸就全格

黑池開波即紅

黑池一分鐘紅？

黑池一開波紅牌

咩事

笑死 開波就紅

今天是上盤天

基輔已死

feel到智甲客隊贏撚埋

買左主22倍 快gun

卡拉整粒黎 一粒就夠

紅牌條友叫 J Husband

甘堡而家先0-2

下半一開又冰角

入完即刻無角。唔撚係嘛

黑池一開波就紅牌 打假波？

布歐正選 要多狗lu

34' 開始冰封

祝你中

智甲腰斬未
求停電

癲撚到

智甲爆角了

場智甲唔贏
如果天主教贏波 冠軍都無埋

DYBALA!!!!!!

買左黑池嘅朋友可以揀定邊棟大廈先

日蝕ok ?
上盤反底失敗

艾斯賓呢

2場一齊冰

和都贏得失球

抵撚死啦

來咯 卡拉

真goal?

卡拉1-0

咪炸呀屌！

祖記8.5b仲有冇機

no

外賣狗你幾時老破跳樓死？

半一大 easy money

睇live真係都覺得熱

炸未

賣料狗大把人搞你啦傻仔

辛尼特

無買祖fg嘅話 呢場都冇咩值得買

熱到爆炸腰斬啦

卡拉2:0

2-0

正氣呀屌

仆街 2-0

卡快撚到

卡拉突然正氣

智甲正氣主強行送全格

差聖彼得堡

似唔似

如果上半場入到咁就fit哂

話左上盤正氣反底日！

非針對 但賣料狗先大注

應該無 祖似打邊爐等完場

聽到連登話冇冠軍即掃2粒封住大家把口

口爆抽一個

辛尼特又冰一陣角就爆角

有幾大 睇過

3:0啦 冠軍穩袋

Me

Lm

介唔介意數多粒

屌你老母 35分鐘冰角到依家

fg中了不過都有買8.5b

想深喉

針埋

布魯日 1:0

輸老虎？

yeahhhhhh

屌你辛尼特

歐聯兩場2.5b 51100

辛尼特冷靜d啦，刷角做乜

布魯托goallllllllllll

荷乙智甲俾多幾粒啦

LM

你個名都幾難聽下
純粹感覺

Gchi

車仔垃圾 ALLIN 西維

1.曼聯❤️
2.全北❤️
3.里昂❤️
4.艾夫斯堡❤️
5.水晶宮❤️
6.燕豪 私食❤️
7.熱刺盤 5.5/5細
8.04盤❤️
9.華拉度列❤️
10.卡拉雷聯

屌你老母辛尼特

乜撚野咸濕哥

Try

以和神會勇武之名 有咩就直接問我拎水

Ok

布魯布魯日

Pag有冇同路

辛9c -2ccccc

Zenit

辛尼係咪要刷

荷乙你係咪咁撚仆街呀
半4全6
0
0

辛狗夠膽追和

私食剔嚟做乜

仲話地獄主場

成隊落地獄啦垃圾

辛9.5s jumped

晒尻氣啦呢d 撚樣

有個哥字真係唔係太襯

愛隊感情注

辛9.5b 1.82
祖9.5b 1.85

想跟

改個仔經好舒服啦

你老母荷乙狗。。係咁假封角

辛尼特同梳士貝利都要追和反cup呀

祝羊

不如一注買盤

不如叫鹹濕B

地獄主場我屌你老母

巴黎西維電恩

辛尼特追和先

甘堡繼續啦

荷乙我屌你老母

辛又冰角

上盤好似開始正氣番

淨係聽聲都覺得場波悶

祖5c ft?

皇冠飛 你想睇幾多個0

祖冰封角球

ok

卡拉3:0???

3:0大埋

卡拉2.5b gel

又10部iphone

3-0

驚風散都食晒

鴨個半大派錢

卡拉正氣波

呢場3部

10C了

放PayMe 派一舊水俾你

0:0好快變3:0

智甲細波24

蘇超咁正氣

究極反底絕殺goal！
我竟然質疑你，對唔住！
底我輸9.5s！

雷恩係咪3點嘅大船

上場都係咁

辛尼1-1

辛1:1

辛 1:1

絕殺大波

辛尼特平半應該屍都冇得執

1-1

蛆記不如全格？

辛尼cup啊, 基仔上啊

仲有半條

辛尼特cup

要地獄呀！

荷乙456未

1:1都要靠own goal
點cup

皇冠係咪咩貨幣都得㗎？

路夫蘭世界波

nac 9c
psv2球
10 1

史雲斯有無人要

卡拉史上最正氣 開全格都算
開埋2.5俾大波手足

-1收哂 祝中

11C

利應該繼續留懦夫雲

係時候好似智甲咁了！

辛尼特cup佢

殺優越陳day

甘堡俾多兩球

[black]P牌外賣仔 想問下你幾時死？[/black]

真？

佢應該買隔離祖記個場機會大啲

基輔入未

真 快留

真記得姐名

祖記快刷角入波

psv 快3 粒啦仆街 依家先兩粒

尼美根cup未？

辛尼 基輔俾球我好嗎

我ok?

祖狗真係正閪隊

車狗 西維兩隊賤種點買

祖想點撚樣 下下比人推到落屋企門口

祖果然係撚角係最撚勁

主

你咪又係全上盤 是但啦

最想入波嗰個中肺炎
係咁架啦

祖9.5大仲有冇機

辛角己達陣
馬後炮講多句 辛尼特往績打歐聯特別多角 但聯賽就少到得幾隻

不了

鴨巴甸全大 4:0

車狗前幾日賤成咁 諗唔到有咩理由買佢

4-1

田巴 辛尼特買咩

西維打多個輸

屌4-1半場

辛尼特絕殺啦

呢場冇買

車仔啲人 仲未夾到 點睇到西維啦

都唔知咁辛苦嗌嚟做咩屌垃圾

呢個時候可以考慮買祖記和波@7.40
通常都係呢D濕鳩劇本

今晚仲有冇睇啱

10 2 100

撚到仆街 莊家隻狗嚟

因為冇睇即場？

英甲得2場半大

打少個

gunn

gchi

祝中

Gchi old 4

Sor

唔係真人相Pay唔到

3場喎

中

辛尼特 梳士貝利

祖goal

0-2

摸奶

祖2-0

2:0

想串埋但諗起半6全7就放棄

gち

摸奶奶

自己唔夠信心無上9.5b

過咗
話說其實點樣加密㗎

祖記全格穩到

頂實我全格

甘堡俾多粒

話左摸奶踢祖有加乘

甘保 正氣

祖可唔可以比多球 求你

通常揀一場 啱心水先買

我多個陣幾好j

成個下半場得一個角球

二奶達都入到兩球,投降

頭先好似有人話做乜正選出莫拉達唔出戴巴拿

蛆易到 想G會唔會有人買google隊

辛尼特絕殺未

多謝🙏

揀表情同相個行 可以拉㗎

Dybala個態麻麻地喎

辛尼特 絕殺佢啦

黑池個場兩隊都紅一件
乜咁公平嘅咩

我屌原來拉過去就係
仆街咁多年都唔知

Highlight你想加密個段野 跟住㩒右手邊個鎖icon就得

場場都無得踢 點會有態

有即場 智甲幾時派

上盤日？

真 聯賽到依家都未上過場 後備出場都無

我話今場

雷恩 多啦

有無人巴黎同多仔

啱啱知道不過都唔該晒你

祖立即完場

祖完未呀

基輔free kick

立即入波 辛尼特

布絕殺

1:2

聖彼德斯堡 1-2 布魯日

買11半細12半大都要輸錢

祖

1-2

勁 半0全3 收哂

入左

布

布魯日！！！！！

祖雲達斯絕殺派100

祖下半1c

.完咗啦

半5全7

勁多絕殺

兩場歐聯2.5b過關慘死
25倍 斷祖

Shrewsbury 想點
cup未

布魯日

4場歐聯買乜好仲未諗好

無眼睇

Mu

主客主客

蘇超4:4未

車角

屌早知波膽過關要祖0-2
今日做乜咁勁唔失波

歐聯實力波

蠃咗埸祖記 30 個

馬會就唔俾買

有冇方法？ 如有，頭十抽一 $1000

車大波

要用第兩個ac

買左幾多

我幫你買

打電話申請

用第2個ac

打去叫佢幫你開

我受你

叫fd幫手買

開多個AC

打去馬會開大個額

打電話

打去1886

追數注 巴塞 車仔 大

雷恩呢隊垃圾贏唔贏到俄假

想睇票

留低tg 大把艇搵你

巴黎x車仔開角大

唔中就中6仔頭獎

西維串多仔算
唔想買愛隊曼聯唔買對家

曼迷真慘
明知買psg送錢 但又唔忍心睇愛隊輸

車10.5b
輕鬆系列

真

英超隊

辛尼特大波係咪有人派錢

打咗電話過去

話搞唔到即時

無第二個acct .....jumped

講多次 杜曹唔識教波

我幫你買easy

叫fd買

英冠又一粒都無

讓個ac俾你 以後唔駛煩

4x5 驗腦系列
曼聯 車路士 雷恩 拉素
睇下係咪又斷一

曼聯係咪又係乜撚都細

多狗

拉素1-0

人生太短

多後防有冇咁廢

邊撚個話多仔個陣好好J又好穩
好彩無買，我都話要小心入球機器音樂比利

多仔快cup

低水1.78中伏

作客 差唔多啦

1.84要左。。。

多

買左多仔 點訓

Dllm 車無c

拉仔差一腳都唔踢

車入未

魔人布歐 等陣456

有得震 冇得瞓

夏蘭快救

呢球完全唔知佢地做乜鳩

唉屌

4c

即 Psg 2.5s

咁撚on9

車仔西維快刷C

拉素成日封

rb繼續入
多狗快cup

多仔條後防....拉素下下直線都穿到...

有無勇士買多仔WIN 3.65倍

笑死，一開始多仔咁傳仲以為左邊嗰龍係拉素

上盤89

屌你老母差啲拉素2:0

Rb2:0

未撚訓醒

曼12m

曼聯12m

中哂腳

曼又12m 屌

12獌

12碼聯當流既咩

笑撚死 12000歐冠都出嚟

misssssss

又博到12M 痴9線呀

Missed

傻西曼

重射

12碼聯真係廢

車無c曼爆c

12m都唔入。重望佢有波入

Navas

又吹撚到幾勁 波廢

重新射過。。。屌

又真係離開哂白界

射到入為止

屌你老母乜撚野20

屌你老母 多仔

拉素 2-0 多蒙特

黑撚到

射到入la

12m都重射

多仔...

應該不敗掛

獌狗

狗會惡到

Mu goalll

明造比49000

12碼

啲人叫你返黎

屌你老母多蒙特到底想點撚樣

多仔好彩無買

我獌又12碼

場場都搏到12m

有冇睇直播

傻9

車同多半大 揀左車

過埋mid term列車先

黑撚到
唔入比你射到入

多狗屌你老母

輕鬆jump

點解可以重射

即場mu 客勝

冇踩白線

車同疤幾時入

差下盤西維未入先

你乜水啊屌你老母

多狗讓乜撚野人

Psg定咸美頓難追啲

買左多仔, psg 訓得了

冰角好無

咪就係

疤都1-0

巴塞隆拿 1-0 費倫斯華路士

識佢老鼠r fd

夏蘭特快救

葡撻唔請了

想問垃圾車踢緊D咩 冰角冰完場

巴黎冰角

包皮下年都去真馬點會同你認真踢

多狗仲讓乜撚野半球

比我走半格就夠

追返粒先

車仔盤係咪收得皮

原來多仔咁撚廢

廢到癲⋯⋯

係 兩隊根本差唔多波

屌你 無c

2場55波開半一一球

車廢到

呢隊應該立即空難死

多毛試吓追和 廢到

買左車同雷恩
就係呢兩場無波入

閪波 訓了

唔敢買曼

刷C啊

屌你老母今晚啲波真係比狗賭

唔係好敢上即場W
我過關買咗曼聯盤

巴黎呢下無12m?

包皮呆撚左

今年冠軍 RB算啦

屌，黑撚到

串撚左多仔 屌個陣呃尻人買

嘩 比左幾多錢球證

PSG針

嘩 黑哨到 賭撚咩

拉素個陣都係最強陣
又唔見你比佢呃到
PS 多仔苦主

4x5 拉素曼聯車仔雷恩
都係準備收皮
擺RB -2咪算

拉素聯賽咁廢

Dllm 蝦翁 又話車仔10.5b 輕鬆 依家就黎半場仲係1c

RB 2:0完就唔攻 DLLM

收皮了 psg 11.5s

巴塞2:0未

唔係2比0咩

2-0左

2:0了

12.5s 頂住呀

雷恩咁都要撚,,

半9

軌嗰場係到做緊咩無射門無角球無入球淨係得黃牌

英冠又場場細波 賭閪咩 想派錢呀

派我

守得好有紀律

又要叫半0全3 難過登天

雷恩車仔入波未

psg cup定12.5b好

垃圾車1粒都無..

cup條撚 直播比人禁住黎打

psg廢撚到仆街

12.5

唔好買cup

我買左12.5s

佢老母車仔西維 半場1c

我獌好波到尾掂唔掂

疤都贏唔到西維想知買車仔嘅人咩心態

以為曼後防好性感
psg後防直頭唔著衫

係 對中堅笑撚4

屌 隊隊有波入 自己買果兩場唔入

我都係....

條中場0創造力 下下靠前面三個

好少見我曼後防咁冇壓力 巴黎真係好撚廢

屁馬出黎攪笑擋自己友射門

般奴入波十場中九場

波逐場計
曼聯喺英超場場比人爆出屎 今場對巴黎暫時仲算輕鬆

都未計granada都贏到西維

狗會勁到 3點6場波
4場有開盤嘅 全下盤

真 仲有人買車...

紅咗先輸都拎出黎講

場場細波咪撚踢啦

拉素ng有冇機

邊有人估到19000出到歐聯都有12M

唉屌 個新女同事原來又結咗婚 閪家鏟

對手得一個 輕鬆啦

結咗婚唔代表唔可以做炮友

結左婚唔係仲好咩？玩完唔洗上身

巴黎11.5s已死

冰呀

車狗快撚d刷多9角

多毛輸會害死幾多人

諾域治咩玩法，射左16腳，無一腳中龍

無啦又一個 點冰

頂住呀

rb繼續入
psg刷角

雷思平半一買就入

車ng?

psg 11

martial靚到

cup佢老母

垃圾曼快死

馬斯亞勁到
博完12m再入波

OG??

唔夠高又會跳到岩岩好刷頭頂入

頂入龍門 條友收左錢

PSG反cup 10 1 100

雷恩1-1

me

一派多人到

垃圾車 一粒都無 on99

49000咁踢遲早輸

車狗快入

無限角 獌

巴塞盤加巴黎角大加雷恩角大 3串1點叫

米杜士堡

我錯啦 追左兩注角細

車狗刷角啦 屌你老母

單刀唔射

rb唔入俾對家入啦

屌你咩福仔

場場贏幾時派我

入啦吊你 買咁多人返尼一球都冇？

點用電腦cap gif

有無人知車仔場波幾點開始？

腰斬

最近咩狀況 連中?

中晒武肺延左期

拉仔真係好廢

今季直頭垃圾

靴里拉啲戲假到

瘋狂分波比佢

多仔俾返半格驗腦ok？

得

雷恩車仔入未

巴塞rc

曼爆角車我屌你

買少少巴黎平半先

軌入兩球玩下先啦

0:0 想點

車仔果場 九成一球完場

車路士差成6隻角 0期待

出普巴做乜尻啊 踢少個咁

快刷角

隨時輸埋

多蒙柒又要柒

波費唔撚交波 射波射上太空

屌你rb下半悶撚到 完全0進攻

作客正常表現

雷恩奇蹟5角得不

今日中返場蛆 回返尋日少少血

巴31

上呀多仔

多毛杯未

PSG 主場 比垃圾獌禁住屌 係唔係正常

打假

車 求你贏波

諾域治射成22腳終於中龍

熱表示真係咁難入獌波咩？

rb唔入比對家入
快入波快入波

抵佢死降班

但一中龍就入波

多仔ng 純心水

3-1

全下盤 點玩

請問車仔係改下年定下世踢 ?

仲有無水

兩隊垃圾

巴塞比多球我贏盤得唔得

換走拉仔/馬西亞啦 全場分數最低

西都算 車真係英超之恥 次次踢國際賽都西 仲要主場都踢唔出樣

你心水拉素ngX3ok？

兩隊廢撚到一粒都無

多狗呢隊真心上唔到大比賽

拉仔條廢西 浪費左幾多球 今場PSG已經夠廢

獌入波未